Als het geheugen van verleden rampspoeden gedrukt op mij, ik begon na te denken over de oorzaak van het monster die ik had gemaakt, de ellendige daemon wie ik had overgeplaatst naar de wereld voor mijn vernietiging.
